美孚南票站外圍有cam影住條隊

有無人知咩黎，無人睇住無，logo都無

有圖但係load唔到

其他站有無定係我敏感左

朝早有post 有d 票站都有，俾人屌走左

有 我個區樓上有人拎住部Cam係到錄成條蛇餅（唔似係街坊）

呢邊呢部無人睇

支那狗黎,今朝大白田芙蓉雞個區都有
聲稱係深圳電視台,你一質問佢有十個講支那話嘅人出黎護人

係
有同票站職員投訴過但昌職員好似無做嘢
投完票出黎見到有兩個popo查佢地身分證
check 完照繼續影

支cam唔見左但係多左個阿叔影相